佐敦有個奇怪banner

有冇巴打知乜野黎

邪教

睇內容同時間就知係專幫毒撚聖誕speed dating嘅公司

邊間教會？